請管理員入,貴網2016年11月26日至公告前未有限制申請多個,當時開係咪唔受限制?

1.2016年尾已經有問,

如果係限制會員係咪唔會因分身bam

2.貴網從未有回覆過,2016年12月至今

Up乜春

14 -> 15

冇衝突
公告前開咗分身account冇問題，但唔可以「使用」

即係共用分身帳戶都計不能使用

#9又發功

又講乜野😑

你睇得明就唔洗問啦

順便幫口問埋會然husky放毒證據

又發功

up乜鳩呀你

真係唔明，咩叫共用分身帳戶？

一人用一帳戶：OK
一人用兩帳戶：bam
兩人用一帳戶：原則上又好似冇話唔俾嘅
兩人共用兩帳戶：咩玩法嚟？

唔好 👌🏿❓

又要練習井語

ok

喂 屌你老母

oj

究竟講乜野

唔知，但都要推post